有無人可以fat check到

前幾日唔係有海關巴打話有好多大陸仔落嚟既咩
又話拎曬防具又剩
定還是仲未出嚟 之後幾次遊行先嚟

去錯咗流浮山

落大雨 , 差佬又唔黎趕市民 , 點燒死差佬 ?

保守估計係去尋日藍絲個集會
拎埋裝備睇下有冇人打咁上下

公民抗命，不分和勇！

順便食完海洋就落元朗叫雞

流浮山200刀手行左成個月都未到
解放軍10分鐘到香港又行左幾日
應該等返三五七年啦

臨近大活動都有假風吹下嚇香港人架啦

原來今日班狗唔出黎原因係驚比人燒死

我以為佢地唔想咁笨柒出嚟淋雨先見唔到佢地

佢地過關途中遇到武警,就兜路去流浮山,武警就嚇親叫解放軍一齊撤退
二百刀手見到佢地就同佢地大戰三回合,其中一個拎個電話出黎睇見到話要開始沽美債,知道中國成為最後嬴家,就同刀手握手講和帶返D兄弟返鄉下

各關口都分別截左幾十個大陸人行李有GEAR (豬咀)
落馬洲 福田 羅湖 深圳灣 琴日total折返左190幾個
有個做入境既兄弟同我講

巴打

但係講到有成幾千人喎

係啦 狼來了 無用的
不如話 班人去了十八區 之後十八區落䦨 好似一個死城咁啦

老實講 除左前線有鬼我會信 （因為真係fact check左
其他個啲真係聽下好

其實啲解放軍已經由五年前行到而家

海關呢單點傳出黎，就係某某又話自己個fd係海關做，最多影埋張遮左名既職員証出黎

上次812機場又係，又係d某人朋友做國泰，然後講咩都當真，補幾張對話加張職員証，個個信晒

如果係真，入境處好波
應該要開記者會喎

每次都有人吹風 最慘仲有人信
有時真係好難fc 大家幾時先明白

我地得一條路 就係企出嚟

即係兩幫唔同的人各自扮示威者？